[突發] 曹星如公佈21戰對手

曹星如爭21連勝的對手為日本拳手、WBO超蠅級亞太區拳王向井寬史。
曹星如3月11日將於香港會議展覽中心出戰《王者對決2》，以世界拳擊組織（WBO）超蠅級（115磅）排名第1的身份，與向井寬史進行12回合賽事，爭奪三條金腰帶。當中星如會衛冕其WBO超蠅級國際拳王金腰帶及世界拳擊理事會（WBC）超蠅級亞洲拳王金腰帶，而向井則押上WBO超蠅級亞太區拳王金腰帶。
去年10月8日在會展舉行的《勇者對決》，5,000張門票全數售罄，是次《王者對決2》續於會展上演，座位更會加至8,000。門票將於本月24日（星期二）於快達票（）公開發售，票價分別為$380、$580、$1,280及$1,880港元。
----------
香港不敗拳王曹星如今午在灣仔一酒店內宣佈3月11日「王者對決2」的比賽詳情，已累積職業生涯20連勝的星如，在311一戰將爭取21連勝，現場所見，大會已在酒店會場內擺好位置，今次記者會主要以星如為主角外，他的3月11日對手也會到場，大家密切留意稍後公佈。
曹星如（Rex）在最新的WBO（世界拳擊組織）超蠅量級世界排名升上第1位，歷史性成為第一位榮升拳擊世界一哥的香港拳手。

又話挑戰IBO腰帶

Support

其實咪好似摔角咁做戲比你睇